好多人仲出街玩因屋企太逼太多人

幾百呎但住左好多人
家人是藍絲
日常溝通都有問題
玩電腦要排隊
Wifi又慢
廁所要等
永遠廁所都有屎積
加埋平時已經在家工作 / 溫書
精神壓力極大

sad but true

同意
人哋成日問我做乜成日仲出街，做乜仲喺出面食
我都唔好意思講因為同屋企人唔啱瓦

仲未計住劏房果D